海之戀激安食街需要隔1.5m 嗎？

我見都好高危下，又無隔枱，又無1.5米。
食街可以晤跟嗎？

咪撚煩la